得罪講句 TVB新聞部全體罷工 胡志偉一定落台

新聞部罷一日已經收晒TVB皮,係差在TVB新聞部員工敢唔敢做!

胡志偉

袁志偉

胡志偉？

曾志偉算啦

負評係俾袁志偉

胡志偉係民主黨
要見指揮官

曾志偉？？

What the fxxk ?

胡志偉: 關我咩事 "?

笑左

胡志偉：關我撚事

膠po 咪推

DIU 佢兩個太似,一時記錯左 SOR9

就係唔敢！
飯碗呀嘛，聽到厭
我出過個post比人屌到我
乜都話飯碗
屌cctvb炒你咪過檔囉，真係無錢開飯先屌我啦

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

一陣換周容上去點算？

膠

胡志偉落台，戴志偉會上台。

根本冇可能 你睇下金盈同之前個肥仔

del post啦傻仔

一陣胡志偉落左台
實屌爆你

乜型上位機會

胡志偉 袁志偉 曾志偉 戴志偉

正評俾胡志偉

膠俾樓主同袁志偉

你叫tvb人罷一日。 咁樓主公司有無全體罷日呢？

TVB新聞呢個角色太重要啦

屌笑出聲

上市公司一間 有咩重要不重要

隻金雞根本當自己上緊位 點都唔會走

胡

多謝樓主今日一gag

一齊笑柒樓豬

但佢肯定請左好多自己人啦

新聞部員工
當日傳媒學院點樣教你架

即係如果我哋罷食Mc記，麥當雄同麥當娜就會跪低？

笑咗

戴志偉？

office大聲笑咗出嚟

Push

pudh

cctv 揾人黎頂

我要見指揮官

胡志偉慘

乜唔係曾志偉咩？

林志偉呀你識唔識架

屌你係公司笑左